美好的 沈澱了 沒有火花不要燒

就當普天之下情人節只得數秒

美好嘅 沉澱咗 無咗火花唔好燒